叫警犬咪撚再呀sir前呀sir後！

一係叫「呀警員/呀警察」
軍裝既就叫佢號碼